上天都要懲罰你班剩識返工既港豬

日撚日都返工時間、Lunch Time同放工時間落狗屎。
10-12、2-5呢d時間係無雨

大交合班冚家鏟祖宗18代都比狗屌呀

又落狗屎屌你老母

好彩日日都係杯麵同係公司瞓
先唔洗淋雨